大家覺唔覺777跪低之後士氣大增

日程表多到去唔晒
FB人人出番黎屌政府
機場春袋練到實一實
手支食住上加油！

光復香港
時代革命

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

乘勝追擊

小心 唔好鬆懈 留力101

敵疲我哋要做咩啊？

留力？
宜家仲唔全力用行動表態想全世界以為你收貨？

777到底係咪暗黑兵法大師

每一次團火一弱就燒多鑊

我意思係唔好送頭

我願榮光歸香港

香港人唔會再信呢啲語言藝術

而家佢地唔收頭，但10月過後會清算。(可以聽下明居正評論)

我淨係知啲狗知道自己就快被清算士氣低落

覺
本身大家好低落好sad
但無喇喇又辣起火頭

食住上呀大家
Popo 收收地皮la

佢跪低我仲嬲。一句三個月前要講嘅你而家先講，仲要除咗撒回冇其他回應。
我呢d 垃圾和理非乜都唔敢做，但佢一跪低我就去咗aeon 買黑口罩日日帶做無聲抗議

但係佢班狗一樣 咁癲 亂咬人

一定係 除咗咁 我諗唔到有原因合理化到佢嘅行為

好好聽

太子手足加油💪🏻